中國GDP料提早2028年超美國 疫情下此消彼長

德銀首席亞太經濟學家斯潘塞（Michael Spencer）稱，中國經濟實現了完美的V形復蘇，而美國經濟目前看起來更像W形雙底衰退，預計美國經濟要比中國多花一年才能回到疫前水平。部分經濟師最新預計，中國GDP在2021年將進一步增長至少8%。

根據國際貨幣基金組織（IMF）數據，瑞銀董事長韋伯（Axel Weber）將他對中國經濟規模達到與美國同等體量的時間預期，由此前的2030年提前到2028年。總部位於倫敦的研究機構經濟與商業研究中心（CEBR）也將中國趕上美國經濟規模的時間預測，提前至2028年，較其在疫前預測足足早了5年。

經濟師的最新預期，除反映中國工業強勁反彈，也基於中國人行沒有像美國聯儲局等主要央行一樣將利率降至接近零。CEBR副主席麥克威廉斯（Douglas McWilliams）稱，較高的利率吸引資本湧入，提振了人民幣兌美元匯率，提高了中國經濟活動以美元計算的價值。布魯金斯學會（Brookings Institution）全球經濟與發展高級研究員哈拉斯（Homi Kharas）表示，若沒有中國的貢獻，去年全球經濟萎縮5.7%，而世銀目前預計全球經濟去年收縮4.3%。

曾是世銀首席亞洲經濟學家的哈拉斯表示，過去20年的全球經濟增長，平均每年有0.8個百分點來自中國，由於中國去年表現相對於其他主要經濟體優勝，令中國對全球經濟的提振作用，可能較往常提升接近1倍，至大約1.5個百分點。哈拉斯指出，若人民幣兌美元繼續轉強，中國經濟規模甚至可能在2028年之前就超越美國。

我是中國人呀HI

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

大陸金融工具未用盡，仲有好多空間減息同調低銀行準備金黎刺激經濟，有排玩。
相反歐美已經用盡方法，剩返量化寬鬆，即印銀紙黎舒緩經濟危機。。。

美國已經輸咗了

唔係2010已經超左咩

你地臭閪蚑那通化贏咗了

個個係超越日本？

即係用肺炎做生代武器打殘美國啦
毫無道德仲咁口響真係得中国人先做到

Push

講錯左，國㥽啊

唔緊要 呢度繼續日日燈支爆 要堅持信念

澳門狗 勿回
快改名再回啦， 0.5 都冇啦

個數任寫既姐

2020上海超越香港